重有良心嘅白警麻煩你哋入一入嚟

無白警啊屌你老母
根本成個警隊都係垃圾
讀唔成書咪去做警察囉大家都心照不宣入面個啲係咩人黎架啦
弱智on9去考都做到狗架
睇下你要唔要埋沒良心去搵個兩皮幾架姐
根本班狗就係社會最低層既垃圾
比政府回收train半年咪識汪汪咁吠
今時今日
重做緊狗嘅人全部都係垃圾
良心？
你哋無架！

睇吓班狗
對住藍屍鄉黑就搭哂膊頭
721呢
掉轉頭走啊垃撚圾
呢三萬隻狗係唔會有良心架
黑警死全家！

本身想屌你呢個世界無白警

me too

三萬隻狗都要落地獄

標題黨正確示範

白警? 都市傳說

仲想入黎屌你

有撚白警，白衫鄉黑就有

總之三萬一同歸西
一個都不能少

三萬thx

希望報應報埋落佢地啲仔女度
一係俾人雞姦一係中肺炎

仲以為你有咩想講
食屎啦你
睇標題黨好撚柒攰呀
慢慢玩啦你

我屌哂你地老母呀黑警
721唔見人 321好多人
三萬thx!

321好多人

白你老母 有良心既14年已經走曬啦 14年後仲入去既 冇一個係清白

咁都鬧？我玩咩
我屌柒班狗都唔得？

有隻中左肺炎嘅狗狗負評

你慢慢屌 你覺得咁樣係度屌有用既就慢慢屌
反正你唔會明有啲人見到呢啲野會好撚辛苦

根本啲人講話有白警唔撚理啲傻系先係最好既處理手法
你地就以為咁樣用標題呃人入嚟睇好撚過癮好撚有用

咩冇白警 今日先見到

白衫鄉黑&黑警

做咩姐你
連登咁多po我po黎屌黑警集氣佢地早啲死得唔得啊
你中意咪睇 唔中意咪算囉
好過批鬥黃店同路人啦